我翻工嗰個女仔唔想理我啦

好sad,打招呼 佢應我 哈 。。。。

打招呼 點解會應你哈？

你應返佢 哈。。。
佢應返你 哈。。。
你應返佢 哈。。。
佢應返你 哈。。。
永無止境

哈

你講咗啲咩佢哈

你大獲喇

應該係睇左你上一個post

咪ff咪煩人